\section{Sami v buši}
\songauthor{Toncek / Toncek, Vojta}

\ch{Gmi+}Sami v \ch{F2}buši\\
s \ch{Eb}malou \ch{D7}duší\\
\ch{Eb}přijeli sem až z České re\ch{F2}publiky,\\
\ch{Eb}aby zdokonalili své \ch{D7}jazyky.

\ch{Gmi+}Sami v \ch{F2}buši \ch{Eb}nic ne\ch{D7}tuší,\\
\ch{Eb}jak to chodí na klokaním \ch{F2}ostrově,\\
\ch{Eb}platí-li se šeky nebo \ch{F2}hotově.

\ch{B}Jiný \ch{F}kraj, \ch{Gmi}peklo nebo \ch{Eb}ráj,\\
\ch{B}zkus poznat \ch{F}svět, \ch{Eb}není to \ch{B}med.\\
\ch{B}Jiný \ch{F}kraj, \ch{Gmi}peklo nebo \ch{Eb}ráj,\\
\ch{B}to se doz\ch{F}víš, až \ch{Eb}ho procho\ch{B}díš.

{\it Mezihra}\\
\cht{Gmi \hs F \hs Gmi \hs F \hs Gmi \hs F \hs Gmi \hs F}

Tažní ptáci vždy se vrací\\
do hnízda z kterého vylétli,\\
jenom aby cestu nazpět nespletli.

Sami v buši koku suší,\\
dopadlo to jinak, než si mysleli,\\
nevyrostlo přesně to, co zaseli.

Jiný kraj, peklo nebo ráj, zkus poznat svět, není to med.\\
Jiný kraj, peklo nebo ráj, to se dozvíš, až ho prochodíš.\\
Jiný kraj, kde lišky ti daj, dobrou noc a mějte se moc -- fajn!

\vfill

\popis{Druhá z písní australských, která se dokonce dostala do televize! Jednou jsme, jak už to tak někdy bývá, seděli s kytarou na vánoční výstavě, a najednou se tam objevili nějací filmaři\dots Jeden pán se po dlouhých letech vrátil do vlasti a točili o tom dokument. No a shodou náhod se zajeli podívat i do Brušperka, kde jsme zrovna v tu dobu nad sklenicemi svařeného vína produkovali již při~neformálním posezení takovéto kusy. A tak moc se jim píseň zalíbila, že posloužila k~podmalování závěrečných titulků. Paráda!}



\clearpage